究竟著白襪配涼鞋出街既人咩心態

咁著既人係覺自己好型好潮定明知柒都要著
有無人同樣覺得好柒
利申：唔識潮流

好柒+1

以前阿伯就咁著

都係明星效應

仲有長白襪配nike拖 又柒又戇鳩

真係好撚柒 我都唔明

有條mk偷偷留下負皮

仲有港女狗帶

好正
成日逼條女戴

唔識欣賞呢種fashion

仲有一堆覺得自己好潮/跟風會咁著

宜家啲呀伯都係咁著

隔住個mon都...

我覺得明星都唔係太carry起

中學有個體育啊sir成日咁著

潮流先知 ？

呢個好明顯係跟風

因為本身真係得阿伯咁著

著長襪已經夠肉酸，仲要著涼鞋

點解2樣柒野可以結合 負負得正？

有無跟風mk入黎解釋下點解覺得型

潮流興做老坑

見過黑白nike襪 各一隻 nike拖
心諗做乜鳩

係咪又係垃圾泡菜國傳入黎

係個腦想像左出黎 唔知點解覺得好好笑

係咪肯亞徐帶起先

就算木村拓哉、李敏鎬咁著都柒